網傳「香港共和國」行政區劃

點解唔攞埋萬山群島做緩衝區

大埔唔好再咁on9拆兩邊啦

最好要埋深圳做緩衝

要黎做乜
D人價值觀同香港人都唔同

同依家18區有乜分別...

香港聯邦

留地不留人

參考約旦河西岸

殺光深圳人

No man’s zone

其實依家每區人口 地理問題都要重組
但因為政黨利益問題一直冇得郁
就好似灣仔區為例 最少人口既市區區份
其實最好應該同中西區合併或部分歸東區
又或者東區同灣仔重組

又以荃灣區為例 遙領大嶼山已經不合時宜
係都葵青區啦，不過應該馬灣歸葵青
嶼頭歸離島

大埔區應不應遙領西貢北部，回歸西貢區
東坪洲因交通問題似乎改以沙田區遙領比較好

而觀塘區，元朗區等人口過50萬既區分應考慮分拆重組

而5區應應改為6區
等等方案其實都要考慮
就行政角度來講 已經停滯不前

反對離島係第一區

拎返97前水域唔該

拎張18區圖加個名就當係
都on9

恢復97前水域. 攞返萬山群島

元朗好撚大

應該係跟咗英文字母排

有咩分別

先攞深圳，再攞莞惠，越多地越好越安全，當年美國都係由13州一直開拓去西岸

有撚分別
你用返18區不如咪撚改

炸到變平地
好似韓國邊境咁

添馬艦海軍基地

DMZ

以佢地口裏說不心裏誠實嘅性格，佢地會訓身支持香港疆域擴展到佢地個度，享受做香港人嘅榮耀

中華民國國父 孫中山先生有軍政訓政憲政民主化三步曲，我地可以參考呢個概念，對佢地先行軍政訓政，同埋照樣實施出入香港本部限制，等佢地去共化同香港化左之後佢地想要民主就到時先比佢地

最緊要攞到近香港嘅核電廠
其他唔重要

射了

無分別

所以有好多唔合理

西貢北 入番西貢區啦

正路人都係諗不留畜 只要地

要求設立天水圍特別行政區

其實想問下'共和'有乜特別

獨立左元朗國出去啦
然後劃個金水圍區

關家榮 關凱文 關惠之

97前都係有啲萬山羣島嘅島唔屬香港咖喎

巴打好有見識

當年英軍諗住攞埋深圳咖
但打到去布吉之後唔夠打
最後退返入羅湖

每區一個區長？

沙田首都圈

佢地係中共留低嘅人
不可盡信

唔攞深圳起碼都要重新擴張邊境禁區做前線戰區 並對元朗白衫村落進行軍事管理

合法撚：根據南京條約唔包喎

香港獨立 唯一出路

民族自強 香港獨立

支那共匪使乜理呢啲垃圾歷史文件， 點解唔顧依家嘅戰略需要？

攞埋深圳河以北, 道路基建點配合? 一邊左軚一邊右軚?

食埋澳門有冇得諗?

其實就咁叫香港國唔得咩
好似日本國咁

天水圍 元朗分開啦

換支旗唔該

留地不留人 直接核平深圳做緩衝區仲好 再派啲無人機見人就殺

如果真係要建國
一定要攞多幾達地方去做緩衝區
例如攞埋深圳 澳門咁

天水圍 元朗 分開啦 恥與為伍

有乜理由黃石碼頭會去咗大埔區

我都有類似嘅諗法，18區最後會改為21區
1. 由元朗分拆出天水圍區
2. 由西貢分拆出將軍澳區
3. 重組離島/葵青/荃灣區
- 取消荃灣遙領大嶼山，設大嶼山區，包括大嶼山全島，機場島，港珠澳關口島
- 馬灣撥入葵青區
- 其他離島維持喺離島區入面

Push

空域都要
水域除咗恢復食埋中國送嗰少少

十八區區長
王下七武海

放地雷

共和制（英語：Republic），是一種國體。與神權及君主制政權的正當性、取得方式和政體形式不同，該政體下國家的最高執政者不是君主，而是依法律選出的最高執政者[1][2]。施行共和制的國家通常稱作「共和國」[3][4]，在政治思想上，共和主義指以共和制治國的一種意識型態。在現代國家興起後，共和主義在世界各國的實踐及理論發展上各異，但大多數有幾項特徵：人民不是統治者的所有物或附屬品，並且大多擁有一個有效憲法確保人民的基本權利不受政府侵犯；政府權力是公有物，國家的治理是所有公民的共同事業。

可以獨立

唔係西貢咩
仲有將軍澳其實可以整一個區

喺香港國建立元朗特別行政區

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

自己覺得大嶼山個頭（青馬橋、迪士尼）同馬灣一齊畀葵青區啦

知唔知咩叫聯邦

你都幾蠢下

期待

剷平啲村嚟起高樓

馬鞍山講真都可以自己一區啦，範圍又大
出沙田又要搭成半個鐘車，點解仲歸沙田區

即係宜家荃灣管嗰忽變咗畀葵青

併入九龍

大佬 掘護城河都要掛

發夢無咁早啦大佬
你依家俾人強姦緊
個腦仲諗緊點樣做少奶奶

人哋只係唔想管

領導人係選舉產生咪係囉，就算係小圈子獨裁如支那北韓都係理論上係
中華人民共和國，朝鮮民主主義人民共和國

反而英國日本加拿大澳洲因為名義上領導人都係英女皇同天皇所以反而唔係

核平深圳香港仲會住到人?

萬山群島都係因為當年覺得太遠所以唔要

深圳嘅後海灣填海區都係喺香港水域境內

ok
但係你瞓醒未

真心問 你守得住咩

警已報，國安法拉得

做DMZ，放地雷

咁q細仲拆

香港聯邦有咩問題
18區咁分啱晒 邊個話一定要國土大先可以聯邦

唔拎埋兩廣

戀殖膠係咁on9

一國兩制再現江湖

DIU 不推文

首都無可能唔係尚德邨

戀殖膠偷圖真係十級核突

細到咁聯黎托咩
又無各地特色歷史 多餘到你

根據領海法 香港如果係國家 萬山群島喺香港領海範圍之內 有權領土主張

大嶼山都繼拆兩邊

英國留低嘅劃界動不得

同樣道理 香港獨立守得住咩

萬山群島都唔係東沙西沙嗰種珊瑚礁…

張相邊度嚟㗎...

人地美國，加拿大就話分別做過英法殖民地要保留各自特色姐，香港都唔知有咩需要

大鵬半島呢，后海灣填海區呢

紅燈區

馬鞍山獨立成為一區
吞埋佢

天水圍同元朗點解仲唔分開

錯撚哂啦，天水圍 同 元朗國 分開架

其實要獨立點解仲用港英旗？
做返英殖又係唔係獨立？

劃將軍澳出嚟做獨立一區
西貢南北統一

叫親共和國都係獨裁㗎喎

好似got咁

北邊要打無限ice walker

金大仙：

歷史問題
以前冇馬路出西貢市
出入一向經水路去大埔

不過條路起咗咁多年晨早應該就改返佢

成日話隔住條深圳河
其實打開Google map就知
根本係深圳「溪」

只改右面個part,改到好似澳洲紐西蘭咁

認真問，班美國嗰套每區有佢個直接民選政府點睇

唔係講笑 改改佢啦

咪即係聯邦制囉

真架

我覺得應該唔止分6區，應該分做7區兼恢復市政局制度

香港島市政局：港島+離島(大嶼山除外)
九龍東市政局：九龍城+黃大仙+觀塘+將軍澳
九龍西市政局：深水埗+油尖旺
新界東市政局：沙田+除將軍澳外整個西貢半島
新界南市政局：荃葵青+大嶼山
新界西市政局：屯元天
新界北市政局：北區+大埔

好撚臭嫁 屌你

大埔

最好起邊境圍牆，唔係d支那人一定鼠曬過黎

元朗你話事呀?
問過何妖未呀

我個人咁睇
1. 係沙田區分拆馬鞍山區出嚟
2. 係西貢區分拆將軍澳區出嚟
3. 係元朗區分拆天水圍區出嚟
4. 係離島區拆大嶼山區出嚟
5. 新增青馬區，由葵青區拆青衣部份同埋馬灣組成

咁既情況下就22區

元朗幅員太大
屏山丶天水圍一帶可獨成一區

如果支唔係四分五列，支那D地再攞都唔夠黎做緩衝，不如盡量攞外島同海域，人口規劃方便D，咪學支共咁玩人工島無限擴大

正好用嚟流放未重罪到要處死嘅共匪、黑警、藍屍等罪犯

香港人有咩榮耀?我做左30幾年人都唔知指教下我啊

無話唔得，煩囉
如果黃大仙區合法性交年齡係16
觀塘區係13
咁我想帶條14歲嘅女開房一時之間記錯地方都幾大獲
或者你要查定我開房個位係邊區

你話科摩羅雖然小都都叫幾個島
香港又細又連埋

飛機po

如果一直都無試過地區戰爭就不應叫共和國，應該叫合眾國。共你老味咩！

叛逆的魯魯修

唔駛換

收皮啦

人哋講到明做緩衝
樓主仲衝出嚟

可唔可以就咁叫hong kong, 有republic好怪

亞洲著名紅燈區

所以咪要先搞軍政同訓政，先幫佢地去共化，然後用當年港英管治香港嘅方法治理佢地，同埋教返佢地人類基本嘅道德禮教

狂人日記："沒有吃過人的孩子，或者還有？救救孩子"

只要教出幾代以香港為本，有基本道德情操嘅人，咁香港化就會成功

深圳河擴建計劃，要整得越嚟越闊闊度唔可以咁容易走過來，入邊要有毒蛇鱷魚地雷

獨立嗰陣 支共都死咗啦

長州同南丫島去左邊

金水圍獨立

取代曼谷，提供莞式iOS

無得頂 有得諗

你地同小粉紅成日打飛機有咩分別？

趕走哂幾百萬支那狗先啦

咁你都唔明認真你都幾失敗，我指嘅係喺嗰班大陸人心目中，做到香港人係一件光榮嘅事

咪係, 多舊魚

全球第一大性都，成為香港最賺錢嘅行業

中共收皮先有機會

網咩傳？

價值觀唔同唔緊要 深圳嘅生產水平同科技水平高 有用的

呢句夠好笑自己嘅榮耀唔係嚟自值得自傲嘅嘢,而係嚟自歧視對象嘅優越感。

香港獨立下等賤種支那人

大亞灣

連登仔惡撚過納粹

香港帝國

女王皇

真正ge港共

遣返並要求中國政府妥善安置

跟返戶籍趕走佢哋

連登仔：殺呀

嚟場元朗原住民大清洗先喇
班仆街唔受到懲罰唔知驚

呢個一定有好堅實既民意支持

黃藍大和解靠呢個政策

自古以來

天水圍幾時可以離開元朗

係香港呀
唔該樓主更正返 pin返呢個啦

澳門人就乖乖地留返喺澳門

同埋太細要嚟冇乜用

樓主搞錯咗 香港唔係共和國

冇錯 香港係君主立憲制 所以係叫香港國

元朗送俾大陸，唔要了

解決鄉黑為首要目標

香港都做過英國殖民地

可以 好似Canada同New Zealand

應該咁
再分六大區做醫管局分局/環保署分署

澳門俾返葡萄牙

我住元朗都係咁話！！

其實又唔算冇用, 話晒都係講粵語, 道路方向一樣, 有港珠澳大橋接駁, 可以發展做紅燈區賭城區, 做東方拉斯維加斯

你唔係美國50個洲都係英國殖民地
但香港係成個都做晒，明唔明各地嘅意思？

葡萄牙係主動唔要澳門

你唔係港島人就唔好9up啦
google下 四環九約

君主立憲。跟返英女皇

遙尊英女王
自己再選總理

嚴格嚟講界限街以北只係英租界 唔係殖民地

塞返俾佢

所以樓主應該再出過個post

但都係英國特色

葡萄牙

維多利亞城先係首都圈

執政黨黨魁做首相，就任第一日向女皇宣誓

點解lantao island 得翻 islands

請問叫我蚑那種(狗隻#365109)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

殺呀！！！！！

關你保皇党撚事咩

黃黑偽獨賤畜 扮咩關心香港重光

澳門做賭場
深圳合法大麻區
東莞做返紅燈區
黃賭毒齊晒

樓豬係著名戀殖膠

專搵英殖騎劫獨立

賤過五毛

收嗲啦 偽獨賤畜
黃黑旗冇人care好嬲好嬲?

偽獨英殖膠白鳩癡

英撚又偷圖

呢啲垃圾地方拎嚟做乜
捉蟲上身？

分親Republic都冇好嘢

再傳統啲應該係拆開油尖同旺

請問有咩根據 油尖旺咪又係九龍半島

根據狗狗嘅地盤？

咪玩啦 跟返97前咪得

正

用黎做地雷區

正就幫手正皮呢個啦

頂你地成班假膠定真心分唔清
定我真係太老
細個果陣香港分十九區架，油尖同旺好後期先合併

97前咪油尖同旺分開
係咪我太老
定大家玩膠

點解我元朗國唔係第一

可能煩緊立法會 搞到個腦打曬kick

最好填海填撚到去菲律賓

得把口嫁麻，比支槍佢，都乖乖地交去警局啦

天水圍要由元朗獨立出去

1994年個屆合併油尖區同旺角區做油尖旺，當時條區界係登打士街，而第一代油麻地避風塘(現時奧海城三期到富榮花園到九龍站)屬於油尖區，依家小學校網反而keep到呢個關係。

一九九一年人口普查 - 區議會分區及選區統計表的附件 - 區域分界地圖

一九九六年中期人口統計 - 區議會分區及選區統計表的附件 - 區域分界地圖

個人覺得 馬鞍山 將軍澳 天水圍可以自立一區
同埋啲區名可以改下 南區->島南區 之類

元朗國呢

香港重光咗先搞呢啲啦

The United Districts of Hong Kong

張地圖 j 死人
未有垃圾公屋同假豪宅嘅香港

乜撚united districts

仲4環9約,
咁不如將九龍同新九龍完全切割先分區呀？
明明講左因為唔與時並進先導致18區失衡

上面青馬區, 大嶼山區, 南區食南丫島, 蒲台我都有諗過
其實牛池灣都有鄉村, (雖然就拆)
點解唔可以將鄉村地區納入去港島, 九龍先

其實真係唔可以用固有既地域界限去諗
之前仲SUGGEST過荃葵青轉九西, 九龍城轉九龍
OR 將軍澳立區變九東
等等方案
其實唔可以唔考慮

屌你老母
我唔要被元朗呀

其實界限街以北點劃界關我蛋治咩
我淨係關心九龍半島同港島
btw 九龍同新九龍本來就係兩樣嘢嚟

大埔區飛地

1898《展拓香港界址專條》曾經包括萬山群島
只係太遠英國政府放棄管治

就係當年一二三事件, 班左仔玩到葡萄牙放棄澳門咁滯, 香港班左仔見到就有樣學樣, 發起六七暴動, 以反英抗暴為名推翻英國對香港管治, 差啲玩到英國走佬, 後來俾周恩來叫停咗

但香港相反。係六七暴動之後先開始慢慢形成香港人依個身份而唔係中國人，澳門就完全俾支那控制，明明咁近應該係兄弟咁就走上唔同嘅路

葡萄牙直頭係70年代嘅康乃馨革命想唔要晒所有殖民地，個時就想唔要澳門但支那文革緊，去到99年先正式拎返，所以葡萄牙完全無留戀拎晒啲錢走

葡萄牙廢除君主制嗰一刻就已經係on9

元朗自古以來是香港不可分割的一部分

要佢地做二等公民都好

公民 人先做到公民喎
呢班芝麻賤畜有撚資格做公民咩

國企中鐵建董座驚傳墜樓「原因不明」 習近平掌權7年260高官離奇死！？

油尖旺人口減應擴大

以前有旺角區同油尖區
荃灣區就包括埋葵青區

18區係日殖時期幫香港分架
(好似係)

臭地，不了
土地問題解決唔到趕返d支那人新移民上去就正了

成班ff自己unun腳等外國幫佢搶地返嚟同殺曬啲支匪，唔要面到
仲同以色列比，人哋打勝仗反cup係靠自己人啲血汗㗎

根本嗰一堆引用回覆都弱智仔嚟忽上腦
口裡譴責大屠殺、種族清洗、警暴，實情只係怨恨點解呢啲事唔係發生喺自己嘅敵人支那人度 兒登仔小農dna支性難除

歸日派

新22區劃分
A 中西區︰24萬
B 灣仔區︰31萬 - 延伸至北角
C 東區︰42萬 - 縮減至鰂魚涌
D 南區︰28萬 - 包括南丫島及蒲台島
E 油尖旺︰33萬 - 不變
F 深水埗︰43萬 - 不變
G 土瓜灣︰36萬 - 北以界限街為界、東以九龍城、啟德為界
H 黃大仙︰42萬 - 加九龍塘、坪石，減新蒲崗
J 觀塘︰48萬 - 北包括大上托 - 安達臣道石礦場，減坪石、九龍灣、藍田、油塘
K 荃灣︰30萬 - 減馬灣、大嶼山
L 屯門︰50萬 - 減港深西部公路以北之鄉郊
M 元朗︰31萬 - 減天水圍、屏山、流浮山、洪水橋、落馬洲
N 北區︰32萬 - 加落馬洲，減八仙嶺、船灣及以東群島
P 大埔︰31萬 - 加八仙嶺、船灣及以東群島、減科學園北、西貢北
Q 西貢及馬鞍山︰25萬 - 西貢、西貢北、井欄樹、壁屋、馬鞍山、烏溪沙
R 沙田︰51萬 - 減馬鞍山，加科學園北
S 葵涌︰34萬 - 原葵青區葵涌部分及青衣貨櫃碼頭部分
T 青嶼︰39萬 - 青衣、馬灣、大嶼山、機場及東大嶼群島
U 啟德︰15萬 - 啟德發展區、九龍城、新蒲崗、九龍灣（預計將來人口25萬）
V 鯉魚門︰20萬 - 藍田、油塘、鯉魚門（預計將來人口24萬）
W 天水圍︰36萬 - 天水圍、屏山、洪水橋、港深西部公路以北之鄉郊
X 將軍澳︰43萬 - 調景嶺、將軍澳中心、坑口、寶林、翠林、康城、清水灣、東龍島、馬油塘（預計將來人口50萬）

倫敦個套會合理啲

英國行政區劃有好多種，可唔可以講明邊種？

我未講到明係倫敦嗰套囉

增加各區區議會權力 以各London borough councils為參考對象 形成地方政府
有獨立嘅秘書處 執行部門 財政權 土地利用權 人事任免權
同埋自主嘅城市規劃 房屋 康樂 環境衛生 教育 福利等政策

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

根據維基百科寫:
惟因為英國認為萬山群島（中國部分）距離香港島比較遠，不會直接威脅香港，所以管治這些鞭長莫及的偏遠荒島是浪費資源之舉，故此萬山群島仍然由中國管治，也使當時的萬山群島得以被新安縣保留作外飛地。

不過,我認為香港獨立之後,一定要拿埋萬山群島（中國部分）
咁樣,可以確保香港南面安全和有安全的香港領空

認同,
但英國都唔想花錢養, 香港要養都好麻煩
仲有內伶仃島都好重要

其實觀塘分家好糾結
本身有幾多個方案
冇啟德, 黃大仙, 九龍城不變. 觀塘分秀茂坪, 鯉魚門
雖然前者住好多人但範圍太細
咁不如用將軍澳道做分隔, 但觀塘區依然太大
我既目標係想一區最多50萬人口
最後咁不如索性將啟德新區獨立出黎, 連九龍城新浦崗九龍灣一齊

深圳原居民，係同新界原區民同宗
好多喺香港住喎
兩者籍貫都係寶安
係都趕走d普通話人

有篇文講過
原因有幾種，第一滿清唔肯，第二怕當地土匪同鄉紳搞事
你知喇，深圳呢地勢冇香港咁好守

打飛機真開心

七區
港島區︰中西區、灣仔區、東區、南區 125萬
九龍東︰將軍澳、鯉魚門、觀塘 111萬
九龍中︰黃大仙、啟德、土瓜灣 93萬
九龍西︰油尖旺、深水埗、葵涌、 110萬
新界東︰沙田、西貢及馬鞍山、大埔 107萬
新界北︰北區、元朗、天水圍 99萬
新界南︰屯門、青嶼、荃灣 119萬

同時亦都係流放港共分子嘅最佳首選 因為將來香港成為國際人權中心嗰陣絕對唔可以有死刑